[永續廢老] AC米蘭球迷討論區(191)

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

第一

如果要買中堅 不如決斷d買個好嘅賣走羅馬

其實睇番馬隊之前死追果個fofana真係踢得幾好

Lm

羅馬好似到左頂... 可惜... 但未至於要走

留名

佢賣到錢嘛 再加錢可以換過啱用d嘅

加上又要同肥佬傾續約 換馬係時候

賣隊長... 好很慘
佢好似冇叫過要走

換得肥佬知咩事

dybala未必同蛆續約
如果呢季有前四有無機

唔好哄我喎，好想要dybala

佢份糧夠比我地兩三件正選

要打歐冠個個球星都係呢d價

定係其實我地變左中型班

我蘭起碼要穩定入返歐聯加贏返幾次意甲冠軍先玩得起高薪球員

@NicoSchira: Hot axis between AC Milan and agent Mino Raiola. The Rossoneri management is working to extend Donnarumma and Zlatan Ibrahimovic's contracts. Extending Ibra's contract would make Milan benefit from the tax relief growth decree.

以米蘭今時今日喺球壇嘅地位，再加上近年收入，玩高薪球員一定又會俾FFP搞

比羅馬仔做隊長依家真係有d尷尬

最慘佢又冇扭計而家賣佢米蘭會做左仆街
上年仲有傳過好有球會有興趣，今年咁冇啦
真係有啲到頂feel, 唔夠對抗，又唔算快

錢馬做

benefit from the tax relief growth decree.

有冇清明想講咩，解來聽聽

見到有啲ig page係咁吹風話米蘭想簽拉膠

唔可以一兩場打得差就換人

希望只係傷完未pickup返
長遠都要搵多個physical強嘅後生cb返黎
Kajer唔打得幾多年

咁多年都無咩進步，最慘係連用波都用得唔好長傳無準

應該係有得用新稅率，印象中由4成幾減到2成幾

因為ibra係外國人？

都係kjaer斬多

好似係吸引外援

我以為係外國人交少啲稅係吸引外國人來，但無諗過球會自己都受惠，咁本地人咪除咗條例要求幾多個本地人+堅勁，基本上唔考慮本地人咁滯

球會球員比埋稅 a ma... 咪慳左錢 lor

講講下記得 記得有球罰球佢操刀

係喎

Totti都中咗武肺

Gazzetta: Szoboszlai was close to joining Milan twice: first with Boban and then when Rangnick was going to join. The player just turned 20 in October 25, the clause of €25M remains and he currently earns €2M. In January, he could be a good opportunity for Milan.

📰Gazzetta: Spanish and English clubs are interested in Szoboszlai and could secure his signature without any problems with that price.
AC Milan holds a certain gravity, having already been close to signing him twice already, so the Rossoneri could exploit that and bring him.

來吧 美斯

又係踢左邊?

唔使俾稅都唔夠錢喎

左邊+中間

transfermarkt:
main position: left midfield
other position: attacking midfield / central midfield

左邊有 rebic/leo/hauge....
中間係咪想頂 C10?

頂查狗/diaz

一陣查狗唔續

好心就續約, 跟住季尾賣, 大家好來好去

肯續既話做咩要賣

挪威仔可以打埋右？

豪dee 連前鋒都有踢過
2隻腳好似都識射波

如果佢季季都要柒半季先正常嘅話真係唔使留

睇埋今季先，佢宜家踢得咁好

有價可放

其實大家唔使過分留戀呢啲唔肯續約要嗌貴三陪人工嘅舊班底球員 如果喺度努力左四年終於可以一齊打入歐聯 咁都唔續約再一齊拼搏落去 咁我哋就應該相信馬隊 可以繼續簽啲勁嘅新人

好多球員決定咗轉會之後，都會同球會續約，等新球會唔會因為就嚟完約而壓低轉會費，算係對舊球會嘅最後一份心意

以為講緊當拿閪

好傷心
每次諗唔係鳩頭佬亂簽人
搞到人工爆煲
唔洗賣雞巴填數

當年個免簽陣
慳咗轉會費但係又老人工又高

仲有一季個掛靴陣仲勁過正選陣

lm

復賽後，受傷前，其中幾場無clean sheet佢都有直接責任
btw都希望佢可以過到呢個低潮，操番大隻啲，喺自己嘅弱點埋手。好似錢馬咁，早兩年成日輸左下角，宜家都少咗好多。

tortoise head🐢

SportMediaset: Hakan's agent asks for a salary around €6.5M while Milan management does not intend to go beyond €5M per year, including bonuses.
Calhanoglu attracts the interest of ManUtd and Napoli, as well. But, the player's will is to remain at Milan.

呢兩場踢到pat屎咁都好意思嗌6.5m
留返啲錢買斷brahim唔好？

go szoboszlai la diu

@86_longo: AC Milan is happy with the performances of Brahim Diaz. A meeting between Milan management and Real Madrid will soon take place to talk about the player's future.
A likely idea is extending the loan deal and adding a buy-option.

SportMediaset: On the agenda during the break for the national teams games, there is the decisive meeting between Raiola, Maldini and Massara for the contract renewal of Gigio Donnarumma.
Milan is ready to offer a salary of €8M while his agent asks for €10M.

屌你老母錢馬隔幾年又搞啲咁嘅野

10m咁不如算吧啦 未入到歐聯都已經俾佢拖冧盤數 想買個好嘅中鋒都難

又嚟

真藍黑

10m人工我放落個一線前鋒度啦

今次真係意甲之恥

等睇東體封佢哋做因大

2隊藍黑影衰意甲

僅輸2-3俾你皇唔算啦

薩克達可以贏皇和國際，但主場俾慕遜加柏大炒，東歐球隊好L鬼
利申：無睇

8m佢都最高人工，龍門喎

一線前鋒依家人工大概係乜野水平？

戴巴拿都好似10m定8m

賣錢馬啦，冇辦法啦，太貴

有無人比較下歐洲大隊龍門薪酬

有冇人睇緊點票

好緊張

侵應該連任，問題不大

停喇 唔好再講

trump 1.36 biden 3.25

靜靜地

侵好似收皮了

MN - Milan, rinnovo Gigio fino al 2024: la trattativa procede bene

錢馬續約順利

Source: Milan News

輸緊200m票

美國大選要睇選舉人票，唔係總票數

塵埃落定

巴打低調啲
蘭區出名燈

今朝侵1.3
笑4

好幾個洲都比拜登追到好貼
遲早反cup

啲仆街郵寄票先煩，等睇打官司

啲主流媒體加埋左膠明目張膽咁逼害Trump

好撚灰

投到3日後都仲有得點，痴線

真係垃圾意甲
不過就算我蘭出去歐聯都柒硬

要等幾多日？

我諗1-2日侵就收皮了 唔洗咁耐

如果打拜或者利

上屆真藍黑都係最後一輪先出線

中午登上到四倍

打拜一定比人456
我諗打利應該有波入掛

睇嚟要糷區手足出手

而家嘅米蘭出到去應該冇隔離咁柒先
絕大部分意甲波都慣咗慢，一出到去人地打快d就亂哂陣腳

侵輸撚到
尋日仲有人出POST話侵大勝

夏雞米送禮真係好柒
不過國際追到2:2
之後馬天尼斯又中柱
算係咁啦

反而所謂真藍黑真係得啖笑
防守廢就預左
估唔到比猁456之餘仲入唔撚到波
係一球都入唔到

Tuttosport: AC Milan is already at work: trying to keep Brahim Diaz in the team after his loan deal expires. Real Madrid values the player at €25M.

抵買啦

買個中堅先出15M
25M點會買

侵輸撚左

牙侵廢撚到

MI比人CUP撚左

快d登爆佢，仲有10%

全部郵寄民主黨，仲要而家都未點完

恭喜牙登

仲要十幾萬張全部都係牙登
招數似曾相識

郵寄太易出術喇掛⋯

其實仲有個內華達州都係爭0.6%，贏到呢個州都夠win

啱啱好計到盡270

NV / WI / MI trump 拎唔到一個基本bye bye

Due to muscular problems, Davide Calabria may not be called up for the game against Lille.

[Sky Sport]

卡富
會唔會出加魯魯

其實係conti變新艾維斯

99%唔會

大陸仔同加魯魯應該排先過conti?

熱身賽踢得幾好
留低唔出不如借出去啦

留低都冇機會出

kalulu一定係排最後啦

應該左Theo 右Dalot掛

根據上場霸氣盃表現應該係

比theo抖一場好過
大陸打左，conti打右
始終都仲想睇conti打得返起

對conti已死心

Ea逼害伊巴
明明值得黑卡

幾年內傷咁多次，已經唔關能力事，係心理嘅問題，每一次加速、轉身、變速、起腳，全部都會潛意識就一就，因為再大傷真係隨時掛靴

拉素偽造3個球員陰性證明可能被逐出意甲

sif有咁易出啦

咁癲

Source ?

上周拉素多名球員武肺檢測陽性錯過了歐聯比賽，但他們在本地的檢測又立刻驗出陰性的結果，音樂比利等人照常參加了上輪意甲聯賽，他還在比賽中入球。拉素方面認為歐洲足協檢測結果有誤導致了假陽性。

今晚4點閪波

上場佢出黎有球55波都唔敢去 登佢心酸

已成廢人

好慘
果陣買到返黎個個都J
結果傷完又傷
傷完已經廢左武功

大恩個陣都係傷完又傷搞到冇哂d爆發力
但係都依然搵到辦法繼續入波啦
所以我都未完全對conti死心

前鋒可以用走位、企位、觸覺、把握力嚟填補佢嘅短處，但係閘位失去咗速度同敏捷就得番意識同企位

一隻閘要靠企位，唔可以幫手進攻，又或者上咗去進攻之後要中場或者中堅去幫佢補位，對球隊整體嘅幫忙有幾多，負擔又有幾多

如果佢踢到好似當年彭彭咁都係一個合格後備丫
要同而家卡富爭就梗係冇可能

特別現今足球閘位球員對戰局影響好大
體能速度唔夠真係好難踢
借得dalot返黎都知咩事
好彩卡富生性

一隻唔跑得嘅閘咪即係RR咁
難用程度唔係依家嘅米蘭承受得起

用RR嚟比會唔會誇左啲 RR陀螺嚟

Gazzetta: Young Lille team and their factory of talents:
Milan's opponents, Lille, are unbeatable in the French ligue 1.
The team will focus on its attacking midfielder Jonathan Ikoné.
On the bench, there will be Timothy Weah, son of former Milan player George Weah.

法甲唯一不敗球隊

Gazzetta: Ibrahimovic wants to find the first goal of the season in the group stage of the Europa League to beat Inzaghi's record. Pippo scored the last European goal at the age of 37 years and 2 months. Ibra, by scoring, could become the oldest in Europe to score with Milan

CorSport: In the coming weeks there will be meetings with Real Madrid to try to add a purchase option in the contract of Brahim Diaz.
There can be a buy-option added to the contract this season, or the loan deal may be extended for another year with a buy-option established.

打和, SUPER~

今晚放leao出黎鏟草

唔能係下話

不過真係幾離譜
一陣傳到成個意甲都停幾個月

大恩都唔係靠爆發力
佢不斷無球走位先係佢0既技術

彭卡路黎到都仲有少少貨仔

同卡富爭唔贏就梗
而家一個升,一個跌
得罪講句,連大陸都好過conti呀陰公

佢唯一可以爭贏咪係新仔囉

大名單冇卡拉 SALES

又要睇排骨做進攻終結者

今次有阿豪希望半場就踢走排骨條廢柴

阿豪幾時有正選踢

佢d片我J到悶了

半夜閪波你地應該都會睇架啦
我訓先啦,你地努力

Alineación oficial Milan 🆚 Lille:

Donnarumma; Dalot, Kjaer, Romagnoli, Theo Hernández; Kessié, Tonali; Castillejo, Krunic, Brahim; Ibrahimovic.

死都唔肯直接用挪威仔正選
係要比卡斯玩爛啲進攻先換

人呢?

西波！

c7 真係無令我失望

古力打翼都好麻麻
無咩作為

有無人有link, d link 變哂播Celtic .......

屌你老母c7 廢撚到

c7

唔該師兄

冇ben 查漢
隊波好慢

原來我地曾經險簽個R.Sanches 踢緊對面

果時廢撚到

牙東d防守冇前幾場咁閪

踢史雲斯個陣成日傳波傳出界
而家都有板有眼

Theo啲波都唔會比古力
一野就傳比伊巴/Diaz

係咪西班牙右翼一定要咁樣傳中

無右腳

一吸後個下仲以為係suso

差啲輸

大陸仔係咪on9

大陸仔差啲助攻對面

屌你羅馬

羅馬仔又黎

吊，羅隊又on9輸12碼

羅馬仔又輸12m

咁送pen

連續兩場係咁，真係撐唔落，CLS

龍馬心諗場場俾人屌球十二瑪

今季啲波好似未試過落後先

仲話加人工
唔扣都算比面

玩撚夠未呀羅隊

屌你老味羅馬仔無場好波

羅隊返出黎
一定有失球

都唔知推佢做乜，想搏去英超？

前面左右護法零攻力踢條撚咩皮狗

場西波係唔係唔使睇？

不如依家出列b 換古力啦

屌伊巴撚識射罰球咩

燈唔到

Rebic Leao一次過換帶返生個翼先

古力打翼都唔出leao 係咩玩法

其實射得唔錯
穿人牆先

牙查射一係藍天一係省人牆

隊長比kjaer/龍馬la

懷念排骨係新契仔
咁撚廢都有正選

懷疑

應該想抖 上場出左
但古力真係上唔到大場面
翼黎講技術太粗糙

比對面禁住嚟屌

2隻翼廢到咁 有戰神都冇用

無卡富條右路俾人㩒住屌

人地法甲今季唯一不敗球隊

加上卡斯廢到仆街

dalot+c7

kajer穩撚到

可惜羅馬仔敗家，睇黎唔中番次武肺都唔識醒

依家用得加比亞未?

覺得係第四中堅 之前換都換巴西仔出嚟

卡拉都成咗材，反而羅隊要俾人百吊

個陣中肺炎姐
一定排得前過巴西仔

上季Theo入左啦

今場完全冇威脅

冇撚抖過咁濟 鐵人都死

望見排骨真係好絕望

列b熱定身

講真 佢連歐霸正選既機會都唔值得有

卡斯帶個波都甩甩地

牙東正常左

所以唔明點解hauge無機會試下正選
上場排骨踢到屎咁都夠膽繼續用

又柒

卡斯。。。。。

DLLM 排骨

皮狗暗黑兵法

可以有幾撚廢

屌你卡斯

下半場排骨繼續踢
肯肯定

輸了

Rebic 冇正選
皮狗好球

要一炮過換對翼+出牙BEN
先有D機

呢堆垃圾根本無能力贏

可以唔洗再J不敗了

到底皮狗係憑乜撚野場場放左古歷右卡斯出黎踢？
上季唔見佢咁試？
都痴撚線，見親依兩個同場啲進攻都鳩撚到

輸撚左佢好過
等皮狗咪撚再扮戰術大師鳩出人都唔洗輸

我地D 翼最撚多
打里爾竟然出最廢個2隻

一隻本身連翼都唔係

上2場歐霸咁出都算
對手廢
今場打里爾照咁出
其實踢埋下場意就國際賽，唔知留力做乜柒

出得雞巴
好心皮蛇搏盡D 早D鎖定到小組第一
後面出咩人都得啦

拿拿聲放伊巴入咗波收埋佢慳返佢啲體力好過 成日喺度拖拖拖

又要出伊巴
左右兩邊放兩個零出波零突破都唔知想點撚樣
佢真係以為自己戰術大師

皮狗諗住對手好似意甲啲咁廢嘛

換查狗 Leao

真係忍佢好多場
佢只係好彩次次放出黎都唔洗輸
就以為依招好掂
大佬咁多場都睇得到出哂兩個前面即刻零進攻
都唔知佢玩乜撚野

落後一粒
唔洗諗睇豪DEE了
屌

KC

完了吧

瞓得

玩撚完

gg

8m 龍

加人工？

錢馬係咪想話要10m人工

感動
隊波終於現形

戴埋帽，死未

你個名

現形了

大家準備好幾十場不勝未

哈哈
依場皮狗負九成責任
羅隊一成

啱啱開機睇，乜料

羅隊唔止啦 幫人開局

關機訓好過

起碼3成

下半場都唔知踢緊咩
查狗伊巴都無波掂

輸3粒出豪DEE 啦

人地對面打真軍
皮狗排鳩陣讓半場
讓唔起人咪比人炒返轉頭
合理賽果
順便點醒佢唔好再出堆啲左古歷右卡斯扮戰術大師

唔明點解佢可以咁有自信排個咁嘅starting eleven出嚟

左古右柒真係傻既

牙BEN勁太多

因為未輸過囉
佢咪以為自己好掂
依場大巴大巴打醒佢就岩
上季佢邊有咁痴線出過依啲鳩陣

被人hat trick

牙東真係打得好撚保守唔係講笑 唔

真係盡快輸一場好過

呢個真，以為玩得起… 輪換明白，但唔係鳩出鳩擺

雖然冇上幾場咁渣 但係一啲用都無

打隊小組最勁既，收起牙ben leao rebic

心理質素

輸緊3粒 應該出豪dee 比大家睇下板
皮狗唔係以為有得追啊?

牙ben又靚傳

大撚把人比佢出黎輪換
係要用最廢果件同一件唔岩位打翼
結果進攻廢撚哂，後面又有羅隊場場陰佢
抵輸
依場係教訓佢唔好再玩自己

出返晒啲正選出黎 咁當初就咪撚預輪換啦

睇到想嘔
查狗散步
大陸仔又鳩射

用卡斯坐底浪費45分鐘

輕敵囉皮狗覺得自己24場不敗好撚威

查隱撚哂形

有冇恩公幫幫手帶佢返西班牙

廢到咁真係有人要咩

出古力都唔比列b 正選快d拎返d狀態

最怕好似撚帥咁 一輸就贏唔返

diaz 仲好有火

見佢依家換哂啲主力出黎想追
佢應該真心諗住上半場個陣係夠人砌
而唔係依場留力放水
真係覺得自己好撚勁笑撚死
伊巴一無表演咪依場結果
醒下喇佢

Theo 真係跌晒watt

Leao都係老毛病
一落後就唔識踢

得佢有火

仲信左古力右卡斯好勁

出古力卡斯根本浪費伊巴一場體力

唔係第一場既事

大陸想點

大陸仔啲傳中

今場一個似樣既射門都冇

睇下豪Dee好過

皮蛇終於做返一件好事

古力根本唔係正選料，卡斯就算吧啦

頭先diaz轉身俾列B射，叫做最靚

2邊啲出波冇下係傳到

kajer

公道講句 對面條中場都勁
個山齊士撚哂我地條中場線

KC都開始

亂9咁踢

leao

Leao

睇到exact7ly係Hauge咁嘅樣

查狗啲波肯續約都偷笑仲講加人工

又變番未儲氣半季嗰個查狗

垃撚圾

賽後問下皮狗成場波到底想點
係想贏？想輪換？
兩樣都做唔到
哈

牙東中能晒伏
歐霸料都冇

多L謝哂皮狗同羅隊，深夜閪波再現

好彩無睇

羅隊真係雪下先
連輸兩場on9 12碼
我係其他隊後面場場攻佢果邊
入禁區搏佢上腦foul就得

左古右卡 VS 左查右蘇
邊對廢d

前者
後者撚撚教果期都有勁過
前者無work過剩係入過一球傻閪皮狗就係咁用

原來今場係米蘭係歐洲賽史上最大主場敗仗
皮狗排鳩陣一定係最大戰犯
第二就到羅隊
係PK之前米蘭都算控制住場波

原來係破紀錄敗仗
皮狗睇唔起人玩大左

3分鐘3球咩事

睇錯 原來有球12碼係上半場

一訓醒
正選中場一次過出晒呢三個做乜尻

果球十二碼唔抵輸
又唔係危險區域 使乜手多多推一推對手

見歐聯法甲輸哂輕敵左

輸得好啦 呢場算無關重要
擺低不敗包伏聯賽緊要啲

點解依場留力
皮帥係咪開始黎料

佢唔係刻意留力，佢想輪換，覺得左古右卡夠做

夢醒下 等班友醒醒

只能怪板櫈深度不足

而且頭兩場拎咗六分，暫時叫做有失分空間
咁諗會唔會舒服啲

依家輸下等班球員知道自己嘅渺小都好嘅，得教練都知道有乜野球員係唔可以擺埋一齊

定係玩緊暗黑兵法，等續約嗰幾個全部叫唔到高價

定係玩緊暗黑兵法，等續約嗰幾個全部叫唔到高價

皮狗：歡迎進入八奇思考領域

左邊列B Leao輪換，係鳩要用古力… 古力根本唔係踢翼既…

見到卡斯契仔咁款有啲驚

開始戰術大師上身

同牙蘇打假9異曲同工之妙…

話時話詹狗前日都贏波啦

RR喺果邊都唔係必然正選，跌成咁

無左沙律不敗之師即刻豬波

點解連後備都無？好似無聽過佢有傷

好似打烏雞果場咁

留力聯賽

無睇就輸
皮狗廢撚到

$馬
同達叔有咩分別
阿東真係好有蒙隊長後期既感覺

主場都輸三粒
真係廢撚到

死都要出卡斯
輸都抵啦

地波/彈地波真係錢馬弱點

聯賽仲係幾多場不敗？

賣羅馬仔再用筆錢買烏柏美簡奴啦，唔係真係搞唔掂

🎙️Pioli on rotating the squad against Lille: "I thought it was the best team for the moment. The technical precision today was not at a great level and so the game got a bit complicated."

皮狗

羅隊兩場送兩個12碼

另類十二碼劊子手

比羅隊抖多兩場啦
gabbia之前咪打得幾好

決定勝負嘅男人

下場輸左咪知囉

Zlatan Ibrahimovic was named MVP of Lega Serie A for the month of October. The prize will be awarded in the pre-match of AC Milan - Hellas Verona.

Repubblica: Given the financial crisis due to the coronavirus emergency, Milan intend to ask the team for a sacrifice: It is to cut their monthly salary by about 20%.
Ivan Gazidis will formulate the terms of the request to the players, who will then decide to accept or not.

錢馬查狗仲要大幅度想加人工

好心佢哋學下西多啦
都未加薪咁快就der皮

皮蛇係咪到頂，又排9陣

用豪格頂卡斯啦

又卡斯

leao打親左都戇鳩鳩咁

我繼續屌古力，佢應該換隊草個位，唔係做攻擊手

皮帥用錯

仲有c7做左契仔，豪格有表現又唔出

佢打左都還好，打右就真係唔知做緊乜

成個陣得卡斯同大陸唔係正選啫，rebic可能仲恢復緊，唔俾佢踢太多住掛

出dias打右好過啦，c7喺度一定阻住大陸上唔到去

等睇卡狗鏟草

連called up 都未有
唔係official陣啦下嘛
邊有咁快排陣

劇本:
C7拎住個波妹
大陸仔衝上去諗住疊瓦

C7無視大陸仔CUP返大位
比人偷埋打反擊失波

都唔知古力係打乜位
好似樣樣都半桶水
係叫做大大隻咁

完美複製蘇素
C7仲要連個人能力都欠奉

C7仲衰過Suso

佢係以前kucka嗰種打法
前插工兵型
跑得撞得但係派牌能力一般

蘇素都有時都會爆下seed
突然間入下波

但C7咁耐以黎
打得好0既比賽真係十場都無

佢繼承咗suso嘅缺點
但係又冇能力carry

兩個比我覺得古卡好好多
古力成日都唔知去左邊咁

皮狗擺極都錯位
其實出krunic應該要轉陣打433
打左翼冇速度冇突破會隱形
打攻中hold波同派牌都唔夠好

佢要打中場中 仲要有個playmaker同防中傍住先發揮到最大作用

其實我真係覺得佢唔係咁差
都唔知點解會踢成咁

2:38呢腳睇直播真係叫左出黎
都唔知佢係無信心定點

我覺得佢都係擺後備席先發揮到最大作用

佢技術唔係冇嘅
話晒都西甲過人王
但係啲決定太差

出齊bennacer同kessie嘅話
其實又真係用唔着佢

之前出過c7都知咩料死都要出
你話後備出就話姐
正選畀下機會豪仔好過啦

上左契

C7新契仔

根本佢最岩係踢隊草個位 定位做隊草後備係fit撚晒 人地又唔係唔肯踢後備

戰術大師嘅野你識乜野
奇陣不能算鳩

皮帥用阿東一個sub哂雙防中，場場有得出，唔靚好壞。
派牌串連後上，乜都輪流做，阿東開始四不像

中前場rebic c10 sales leao呢幾個膽已經搶緊位，明明繼續開發反擊走位同傳控速度就得，仲要打亂個戰術出工兵打邊

抵佢比里爾收皮

起碼Suso控球護波高幾班
C7進攻除咗識跌仲識啲乜？

@NicoSchira: AC Milan is in advanced negotiations to extend Calhanoglu’s contract until 2024.
The turkish attacking midfielder has asked for a €5M/year salary. Milan's offere is €3,5M/year, but, there is confidence to reach an agreement

5m 吹大左

起碼啲傳波致命好多
之前都好多助攻，cut大位射遠處都好屈機
不過最近係咪傷左 好似呢排後備都無牙蘇

今次支持馬隊用撚狗價黎傾呀
5m淨係用半季好貴呀
仲要另外半季係做敗家仔

賣左佢買斷皇馬仔 租返個後備算啦

有冇人真係肯要

好似當年牙蘇咁，有價冇市

係都等免簽啦

西瓜皮和左
班仆街聽晚會唔會生性啲

搵番哈化柏林
德甲球會鐘意搵番踢過德甲既球員

做左鑊水魚啦喎

難d, 歐霸果場睇到熟悉米蘭返左黎
等睇波叔鏟草

完咗約冇同維羅納續

Sor，無波叔仲有戰神卡連歷

戰神對戰神

星期一輸波仲可以做多2星期榜首

輸一場歐霸皮sir 就係咁被屌

個正選陣係抵屌

般奴勁能到

永續sob

重點係佢排完濕鳩陣比人收皮
又出返班正選出黎搏
力又留唔到，又比人大炒
成場波可以話係毫無意義咁輸
抵屌喇

不嬲都唔可靠啦 咩一場先屌

排鳩陣好似上兩場咁贏到咪冇人話囉
輸咗俾人屌就天經地義啦

仲要對里爾，人地都連續十幾場不敗
咁樣睇少人，仲要死攬排骨

我覺得輸一場無乜問題
不過用人唯親出個廢契仔就唔係幾好

主場比人炒三球
仲要一球都入唔到就柒左D

其實都大半隊正選
係唔明點解唔搵古力頂隊草個正選
係都唔肯比HAUGE打正選左翼
下下都擺古力打左翼係咩玩法?

因為牙Ben冇後備 牙Ben輪換嘅時候見到隊草係踢埋牙Ben嗰份 逗著個最後 呢樣野成隊得兩個人做到 呢兩個人同時唔出條中場就唔洗要 牙東就咪提 辣殺黎

有隊草逗住牙東
牙東做新蒙隊咪得囉
剩係分下邊,幫下手防守補位咁咪算
都唔係要求佢做助攻或者入波

古力坐返後備席
出hauge好過啦

其實講到尾就係爭一個巴卡約高咁既人做替換, 我明人工係問題, 但你咪當幾M人工買個中場輪換都值, 再買唔買都係季尾後話
如果當初唔買巴卡就應要留POBEGA, 而家見到歐霸打布拉格垃圾時間都係換隊草入黎,真係好悲哀

講到尾巴卡唔夠牙東星味

可能管理層冇諗到牙東會咁差
岩岩POBEGA又入波, 連續2場有入波, 睇落長遠發展可能又未必打防中

Pobega本身就唔係防中

應該話唔係純防守型

賣唔出古力慘，好似話古力走就入巴卡

皮帥話要留古力

卡富被徵召了

要上位了

我蘭近年啲意粉右閘係差卡富無入過國家隊

準備下年去祖

意粉太廢 去完都唔會有咩進步 唔徵好過

如果佢踢番今季球會表現嘅話直情超班添

國際賽又黎, 估下幾多人會中武肺

衰過迪迪仔

迪迪仔去左邊？

去左里昂on99

Lyon

睇返原來牙東都有入選

CorSera: Hakan Calhanoglu's contract extension will not be an easy operation. The Turkish attacking midfielder is currently earning a salary of €2.5M per season. His agent, asks for €6M.

咁過主啦

踢到咁閪要6M

6m即係恩莫比利人工1.5倍

6M真係88，最近係幾好波，不過狀態好飄忽

簽大力神有無得諗

佢好似都比人放任一邊，唔知個態得唔得
不如專心簽Brahim la

牙朗D走位勁能到

狙早場食素

無音樂比利點打

呢幾場已經打回咗原形啦

隔離街馬天尼斯2.5m咁低

牙朗

未加人工姐

牙朗好撚勁
拉素又比人早場食

左邊唔用佢啦 佢打返右邊

里爾作客隊廢隊半場比人炒3球

法甲不敗

即刻入番球

屌奶星 今晚成3點半先踢

夜唔緊要
仲要閪波
仲要輸埋

可唔可以買里爾個土耳其中場頂返走查
兩場入五球

咁渣㗎，細恩

正

拉素 正

我願稱你為最強

燈撚死蛆明叔

抵撚死祖狗比人絕殺和

抵啦25邦

狙

屌你老母拉素又補時入波

拉素

祖狗

爽呀

又係嗰個力架

正呀喂

又話祖記名縮派路係下一個哥帥嘅

岩岩佢同邦老師嘈
已經有預感佢會入

2場屈左4分返黎, 屌佢老母

90+5

牙朗應該係佢地風水命脈

蛆既敵人就係朋友，呢場我撐細恩

贏correa一扭三，成班狙狗唔敢踢佢

留意到樓上好多清出盡力燈蛆

唔憎派路了

沙蛇是無辜的

咁搞法
隔離同拿仔真係有機冠軍

對巴塞

咁嘅人腳又諗起二五狗傻邦一見我朗過祖就狗衝返去以為有歐聯分

屌臨尾見93分鐘仲輸緊就熄左
做咩無啦啦追和到

本身上第二同真綠黑同分， 最後一刻嘔兩分

今晚冇壓力

派路蛆記生涯進入倒數未

拉素補親時都好尾機

總之唔關佢事 人腳問題

傻邦冇巴沙利同基亞連利帶, 防守真係傻鳩咁

支持, 派路戰術頭腦咁勁, 一定係下一個世界級教練, 比多D時間

界外球，correa衝入禁區，3隻蛆狗唔敢出腳踢，傳比力架，力架180度轉身chok遠柱

成場波都無咩威脅咁都追和到

和波要慶祝

轉頭真藍黑同隔離街都黎個1-1就完美

係，拉素臨尾啲攻勢柒到，死球都斬唔起

我係到大膽講一句
隔離街然能硬

真藍黑輸利5粒 點打?

3－3 plz, 買咗內球大

蛆成村人縮係晒禁區入面，都係守唔撚到

轉身射個3分波

又係輸傻邦，咁樣俾人輕鬆轉身

一個撚四個

勁撚似fifa啲人企定定哂係到比人一個skill move 過

咁嘅人腳變哂做雪糕筒

準能到

真藍黑下半場好唔掂

vidal 下下都要人命咁

咁渣㗎，真藍黑

燈

1-1

ching燈下羅馬🙏

1-3 MK yan 三球

岩岩見到3:1
唔敢燈了

今晚班垃圾波一定冇三分 各位早啲瞓 反正點都做多兩個禮拜榜首

干地今季10場贏3場

我個入球大又無咗..............不過見佢地又和咗就開心

不嬲覺得佢吹大煙sir 都勁過佢比屌帥教國米拎左冠軍

和波結果真係最開心

不過我地今晚都係輸嫁啦，唔好ff

上季前4
跌哂出去

上面成班燈到 真係和埋

拉開4分

一陣就輸波

真心話，希望今晚贏到拎定少少buffer 失分啦

btw 米蘭贏唔到架喇

有預感今場都會一齊失分

皮狗蝕咗度氣 冇哂正氣波

皆大歡喜

羅馬個米希達恩勁撚到

CorSera: During the match of Milan - Verona, Paolo Maldini and Frederic Massara will have their eyes on Matteo Lovato, Hellas Verona's young centre-back.

傳緊1月買佢/Kabab

踢過曼既都是好東西

人地拎一分
我地拎零分

Alineación oficial Milan vs Hellas Verona:

99. Donnarumma

2. Calabria
24. Kjaer
13. Romagnoli
19. Theo Hernández

4. Bennacer
79. Kessié

56. Saelemaekers
10. Çalhanoglu
17. Leão

11. Ibrahimovic

屌 咁都唔入

咁又執幾舊

呢個陣味幾好
幾驚皮狗又黎左邊Krunic右邊C7

羅馬仔會唔會又送12碼 連續三場

對面戰神正選 剷草是100%的波

baresi

防守黑洞

變左加比亞既?

Matteo Gabbia will play against Verona. The young defender will be the starter in place of Alessio Romagnoli due to a small muscle problem.
(via 📰MN)

燈能到

未必唔係好事

係咪搵個藉口雪一雪羅馬咋

龍隊

卡福真係唔同左

一陣搶埋羅馬個正選

伊巴屌鳩leao出波

差d豬

輸埋

豬了

豬埋

咁快就豬

皮蛇>皮狗

守死球鳩到

卡富都唔係好守到對面隻翼

對面仲要0失球 入佢2甩真係唔洗諗

對面睇落完全係man mark

垃圾

6m 查

沙律今場差左啲

諗起成隊最勁果隻右翼已經係sales 真係幾頹

Theo打撚到入中場

輸完一洩左度氣就有排衰

感覺連牙ben今日都唔係好穩

查狗

屌你笑撚咗 開始飛機

6m

運氣用完了
有排衰

牙ben 咁都拎到

dllm，6m喎

近年最勁個個係牙蘇

今場被大炒格

cls

又豬

卡拉

屌你又係死球

無晒運了

訓得

卡富變返卡拉了

卡富入得咁靚

又係輸一場頹到完季

熟悉的卡拉，查仔返嚟喇

係咪想同撚頭一樣，歐霸一輸就洩氣

打回原形姐
等大家唔好再ff咁多

查真係打回原形 啲失誤多到

對面個龍門勁撚到

leao 差d

改變方向都救到

角球都斬唔起

熟悉既Gabbia解圍式進攻

gabbia 用頭頂頂做乜鳩 解圍

同羅馬果場一樣
我地後面鳩流流
人地就神龍

想贏真係換撚左廢查
佢唔可能今場幫到咩手

點解今場伊巴唔係頂最前 變咗sales攝入中鋒位

皮帥之前隔離街同費倫都係咁
一輸過就陸續有黎

kc

屌你
kc

Kc皮迷

牙草！

隊草－6到

隊草

又靚仔又好波
公平咩?

1-2

New yaya

原來又係撞到人入

新卡卡

呢下傳中幾靚

Sales>> C7

自從歐霸果場之後 牙ben係咁放長傳

屌你肥牛

屌 垃圾theo

咁L近都擋到

咁都唔撚入

Theo變咗唔識射波

認真 牙查啲死球開到咁撚樣係做乜撚

變到只係識鳩跑

個球證on9

仲以為係黃saele

嚇撚死 以為比牌sales

我覺得係佢同leao夾唔到 佢兩個冇乜配合

Sales 愈踢愈有

E巴好撚嬲

leao 踢得幾好
不過冇咩運

其實leao 唔懶真係幾勁

leao呢下幾撚醒

Theo真係要夾返列b
leao後備入波數據靚

dllm識唔識斬角球㗎

屌你c7 除外套

屌 唔要見到c7熱身

leao 同卡拉係同一邊就fit

Marco Guida has officiated 27 matches for AC Milan, 11 of which were wins for the Rossoneri, 8 draws, and 8 defeats.
Guida has given 5 red cards to AC Milan and 5 penalties.

呢個球證有料

一有死球就京京

伊巴自己去仲好

浪費

伊巴今場都幾差
踢太多啦

點解要比伊巴射

廢老呢個位都射

驚佢自動申請休假

牙查真係 傷出一個禮拜就攤凍晒

伊巴要抖下喇

Leao 中鋒 Diaz換查 換Rebic

廢老實打哂

伊巴屌到sales開花

上場輸3:0 換走伊巴果陣，伊巴塊面黑到

半場踢得最好得KC
中場啲波好穩陣，包哂位

leao 都唔錯

我覺得有陣時sales打得太無私 成日靚位都傳返入去唔自己射

查狗啲死球開到咁比100球佢都做唔到一球威脅

不射男

皮狗已見底

牙東都開得好過佢 屌你啲set piece咁撚廢 點比6m你呀

人地兩球入你兩球
你老母查狗開左一打都黎

搵拓也哥幫幫佢

列b換sales

鍠都og

leao 右邊?

3前鋒

睇落係

打得好嗰個換走

肥牛係咪無右腳

牙ben真係唔識射波

差啲玩完

差d豬多粒

卡富都變番卡拉

笑左

卡拉好似無氣咁款

咁入？

睇var

var 緊應該睇個下有冇中對面先

吊，詐糊

無慢鏡唔知係咪有越

列b 冇咩料到

無咩波掂

咁都黃係咪on9

鬥射飛機

列b 廢到

好多鳩射

查狗最多3.5m

伊巴今日無料到

全盛suso好似都係3.5

做哂二傳好勁喎

點撚解Theo成日入咗中間 好似傻閪咁

出brahim換查狗啦

屌 theo真係唔得

廢撚到

上季嘅theo已經響咗袋

屌你老母Theo

對面個龍真勁

12碼？

12???

又伊巴

kc 醒目wo

又要睇伊巴射失

笑4 伊巴

dllm伊巴攪乜撚

又炒

比kc射算啦

屌你伊巴

屌你老母伊巴又射失

廢老

今曰唔順就比kc射啦

比返搏到果個射啦 又唔係唔識射

射失左之後頹撚哂

換走伊巴喇屌

無lu

今季第幾次射失？

睇死皮狗唔敢咁快換

伊巴要離皮狗而去

屌你老母

好似6球失4球

都幾難做到

咁都繼續比佢射都痴撚線

輸波廢老要負責

係咪簽咗約話在場啲12碼要俾晒佢射呀屌

Theo快過隻黑肉腸

換人未

得返20分鐘
冇得追了

leao個頭

居然係豪dee?

出brahim同hauge

運都冇

黑撚到

中柱
屌

頭先咁都唔入皮狗末日

唉柱都中埋

無晒運

對面個龍上身

主場2連敗
皮狗

牙豪冇咗

屌你牙查而家先好似少少上力

leao跛下跛下既?

豪dee坐返低應該見伊巴上力

牙東應該都唔諗住換 ben咁fit

下場仲要係拿仔

廢老場場出

列b都係無咩態

根本呢套戰術就唔可以臨尾先谷 係咁長傳咁你打個攻中把鬼咩

屌你Theo 鳩防 任人出波

個Topic燈到

豪dee靠你

捕second ball

CAFU

卡富

diaz

原來係卡拉

唔知幾時開始牙ben開始長傳之後 就冇乜小組配合 隊波就開始on9

1場入2粒

補償返啱啱果下鳩清

卡富入兩球

var

又點撚樣呀

Fuck handball

dllm又詐糊

玩完

天滅皮狗

屌

無了

伊巴主宰成場波

玩撚哂啦

點解炸

Ibra 隻手

廢老頂中自己隻手

屌
伊巴個頭屈到

終於入啦掛，dllm

Cls伊巴

終於入

好撚刺激

真

今場把握好d
456啦

今次入啦掛

廢老又放左粒波入網

求下你唔好再爭PK

佢頂左好多粒

對面個龍都救左好多下

本來應該反cup

估唔到一開始射果下會救到

Cala爭啲

對面個龍係咪傻架

卡富又嚟

射波勁過卡斯

呢個真 起碼入咗禁區唔係即刻跌

輸左兩球都係無計啲on9波
攻左成場，對面個龍上身，廢老炒12碼
執到1分算係咁

執返1分

詐糊兩球又炒十二碼 又輸Og
經典

執返一分，希望查反醒下

失兩分
唔駛輸晒三分

聯賽保持不敗
個士氣都好啲

如果一早換撚走查狗真係有得反cup

DLS 唔係死球防守咁差，唔會on99失兩分

同羅馬果場一鳩樣

早知燈多1甩

成也伊巴 柒也伊巴
唔好再射12碼了

希望查狗死落後備儲夠氣先出返黎
依幾場都明顯見到佢食撚哂屎

Theo條仆街都射失左兩球單刀

今場好多機會都唔入

永遠都係俾對手入死球，跟手自己嘅死球on99射上天，今場連12碼都係射上天

今場要贏啦屌

兩球都捉錯 第一球射遠柱個龍撲到 第二球見佢撲到諗住射近柱又收皮

人地D龍上晒身

好似兩球miss都係射近柱，上季係射遠柱響袋

不過咁都唔輸仲keep到士氣
但皮狗真係要正視下係咪要換人射12碼
同埋查狗要死落後備冷靜下

kc穩好多

對面龍本身真係勁
之前加埋先失3球

伊巴射到幾差都唔會比其他人射
唔洗ff了

維羅納係而家意甲失波最少個隊

diaz呢排踢得幾順，傾掂加option to buy就可以再用多啲

直接1月買la

唔覺查好差

查狗廢起上黎波斬唔起，串聯唔起，球球飛機唔撚係講玩

球霸

咁都唔係好差
成場最差佢同伊巴
但伊巴尾段carry返
查今場有乜撚用除左球offside goal

我唔信佢再炒落去會唔換人射

季季都要等佢儲氣半季，仲想要6m，都係快啲躝

11 key pass

國際賽之後3場都好硬
拿仔 里爾 費倫

學撚埋牙蘇刷數據

維羅納今季作客和咗狙客場贏咗羅馬好癲

羅馬個場和
係衰on9 先變輸

今場啲防守迫搶都做得幾好

真係
睇場波佢零作用但話有11 key pass笑左

希望皮狗醒少少放棄里爾果場

罰球王開死球柒到，直頭係負作用

屌認真咩 佢係得臨換走前15分鐘踢得OK

啲仆街
斬唔起波出返哂嚟

人地一個角球就入撚左
查狗斬左一打得最尾兩個有威脅

下場比拿玻里456

皇馬一開始唔多想賣，所以先dry loan，再加上我地邊有咁多現錢丫，仲有唔知幾多尾數未找，仲有仲有，要同一堆貪錢怪傾續約

應該計埋角球好多都佢開

但認真講伊巴真係好撚好用
踢陣地波底夠好做到地面滲透
落後補時又可以瘋狂轟炸
支點作用又明顯隊友踢得輕鬆
間唔中又有世界波怪腳
性格又帶動到隊友
係12碼廢到

喂廢老你練下十二碼啦屌
睇咁耐波都未見過有人射十二碼咁撚屎

買佢頂錢馬

中堅真係要買人正常其中一個出唔到就收皮

今季輸親都係死球 搞搞佢好喎

怪就怪冇人sub到佢
佢個樣開始唔好老脾

又幾隊夾埋一齊失分

場波搞乜

先落後然後og失多球
再靠og追近1:2

然後廢老炒12碼
再有廢老中柱
下半場尾段廢老手球吹助比卡富入波被判無效
最後補時靠廢老入波迫和

睇直播應該會吐血身亡
簡直係球迷奇遇記

意假

錯

5球炒3球都夠多了 同埋佢真係好有自信，球球都射高波

廢老唔射左下角就炒粉

With tonight's goal at Hellas Verona Zlatan Ibrahimovic has entered the history of Milan: He has managed to score in 7 consecutive Serie A matches, never before has any Milan player done so. Zlatan broke the previous record of Sheva and himself of 2012

Pioli: "Zlatan told me he was disappointed because we could’ve won the game, that he’ll leave the next penalty for Kessie and that he needs this break to rest."

Ibrahimovic on his contract renewal: "After today's penalty, we are in a difficult spot (laughs)."

Ibrahimovic: "I am angry, obviously, because a draw today is not good enough. here are many games now and when you get tired, you are not always at 100 per cent. Fortunately, the break for international duty is here, because I need rest."

咁好心之後歐霸就唔好出佢等佢全力聯賽喇

好似佢自己要出

好似仲要係佢自己要求踢廢老太睇得起自己

下一場KC Vs Baka
Btw,Osimhen應該sm羅隊

下場先算

好彩既係拉些素賤蛆國際同真藍黑都失分

通常講完呢啲就連12碼都冇得射

點解呢張相影到佢70歲咁嘅款

Fofana係李城踢得幾好
跑得撞得仲有啲腳法
一早allin買佢好過

好似話佢想去英超多啲

英超係幾啱佢踢
再轉大會都易啲

35M

AC Milan are ready to bid farewell to Samu Castillejo and welcome Florian Thauvin from Marseille as his replacement, a report claims.

Source: calciomercato

賣唔賣得出

我估都係幾m當慳人工
有10m當bonus

5m max

果陣幾錢買

According to Sky, Milan sign Samu on a €3m loan with €15m obligation to buy. The fee is added to the card of Bacca, who will return to Villarreal, where he played on loan last season.

夾埋咪40M+

2018嘅巴卡值25M

個陣bacca同而家排骨嘅狀態冇分別5m都唔值

我都記得冇曬速度，但其實loan果季仲幫黃潛入到15球，點都好過排骨啦

點睇入完15球 黃潛10M都唔肯出

25m點計出嚟

應該話巴卡同排骨兩個夾埋蝕左40M+

食屎晴呢排做乜尻係咁追擊我哋？

巴卡其實都不至超差嘅...相對其他9號
不過波底呢下西啲，後期體能跟唔上開始奶野
個陣換到排骨其實大家都叫好

我都記得…… 卡里祖vs卡斯迪尼祖

先前唔知邊個巴打係對羅馬果時啲留言....

果場第一次見佢 喺度咁多年都未見過佢個名

最近我都係諗到呢單
由高登到而家咁多年都冇咩

羅馬仔肌肉拉傷，傷20日

似伊巴fans多過我蘭fans

講左啲乜

條友好似爆咗閘入羅區

連贏幾場就多左D柒頭入黎

年年第6包冇人爆閘

唉比面你地放過佢

又傷

DKLM乜水嚟㗎，蒙撚牙撚詹狗柒到爆嗰期，又唔見呢啲忽然米蘭撚

傷 > 傷完無態，俾人屈機 > 傷
無限loop

你搵到條友上水先狙佢啦

準備重返連勝軌道

我都未爆佢閘

你咒完米蘭未

發覺標題入面冇咗光時之後米蘭就開始柒。。。

我撐樓主
尋晚班辣殺和哂得羅馬正氣波

Ok 怨恨分明

放過你地喇

條友啲言論同性狗感狗有得比

我以為佢假膠 點知佢又睇足成場有恆心秒回 仲入我post吹奏伊巴 btw之前未見過佢

我都未

條友係真on9架
個個都已經睇到好燥，佢仲講埋晒啲on9野

即係唔係話伊巴唔掂，但係乜撚野「伊巴係時候要入番幾球啦」，屌佢老母講埋晒啲廢話去香討傾啦

你鍠迷少係度

Maldini yesterday spoke about Matteo Lovato: "He's a very interesting player. He is young. Like all good young players, they are looked at by us, but unfortunately not only by us."

尋晚差啲兩黃仲送左球12碼比我地

呢個蘭區，見到來來去去都係果班，已經好多年

奇怪在你地唔改名

有啲人改名都冇用 個朵臭到會然編號都已經記得埋 eg @28028

有追開post但好少出聲既米蘭撚出句聲先

個名舊登用到而家，呢到好多都係舊登傾到過黎

卡斯係自己ig到打：Don’t fear the hard times, the best comes out of there

邊到黎嘅自信

Saelemaekers suffers from pubic inflammation

做乜鳩 叫雞唔戴套？

漁夫巴卡嗰陣時 真係唔差 兩季都有雙數入球交貨 如果過期有留意我蘭 應該都知道佢盡咗力

佢啲射術係近年除左伊巴之外最好既前鋒
只係米蘭唔岩佢

第二年佢真係唔得，記得喺龍門口都戇鳩鳩唔知篤去邊

第二年跌晒watt
可能係比我蘭感動染左

身體對抗太差 永遠唔夠人撞

我唔改

巴卡基本功差

你幾個名

佢同水槍都係威得一陣

巴卡第二年開始唔知做乜又係身體能力退化得好勁

記得佢跌watt之後嗰季成日射唔入發脾氣
不過佢第一季真係入好多救命波

真係

米蘭體能訓練

超級死右腳好記得有球門前個波去左左腳位，佢都格硬交叉腳用右腳射

咁勇

呢個真係正，好順口

嗰球好似係入咗

入咗骨

第10球

個年大帝安炒車導致成隊波跌哂watt

我成日都覺得尼安單刀中柱
對佢影響深遠

射手嚟講佢真係算係咁 係唔知第二季做乜鳩 係撚咁仆街跣腳

第一季啲單刀波有啲單刀feel
穩入咁滯

啲埋門係真係有料到

巴塞

單刀feel

軍刀

而家好少呢d一個跑哂自己揾食前鋒，有都唔到我地

objection無效

盧比斯朋友隊個基佬gif

咦 費倫又請返柏蘭迪利教

第一頁越黎越HEA

你係咪想要返你食屎條數張圖?

搵人開定post

呢張GIF真係由細睇到大

登入係基佬

BREAKING: #Napoli appeal against the 3-0 defeat to #Juventus has been rejected.
撚撚

你呢個走數撚咪亂屈

想睇撚撚對派路

樓主唔係晴晴， 你柒咗

Samu Castillejo may leave Milan in January. Atletico and Sevilla are considering contracting the 25-year-old.

[Sportmediaset]

Sevilla 真係恩公.....

1001

1002

1003